［急］濕鳩liy-好喜歡她見字即入

食左晚餐未？

樓豬係五毛 拉 推翻128

條撚樣食開屎

未食晚餐 工場唔放人 又唔補ot

咪撚25 啦 你害死左拉舒 連我都想害

米咁串啦
佢抗爭冇野食先食屎

你竟然當屎係食物

128 維園見

出你老味

ot緊

五毛 block得 拉

咁癲

dost

ching

最後ot到3點

好波

幾時回來

21號而家係上海 聽日又飛

hi廢鋒

返來唔走？

走 1月4走